大家入黎冷靜下

再次衝擊既話
一定會有義士犧牲，
希望大家可以衡量下
現在同徹回已經冇分別，只係字眼唔同
而為左救5位被控暴動既義士 值唔值得犧牲其他義士，即使救到，都只會由暴動罪改為襲警

如果你係打算企最前 已有被捕既心理準備
我唔會阻止你
但如果你只係打算後援/ 天橋上打氣的話
希望你可以諗諗 值唔值得犧牲更多願意上前幫你擋既人

= 已有上前犧牲準備
= 我係後援 諗諗先